其實188蚊好平o者 講咁多做咩o者

問題係垃圾許牲邊到值